見過人吸毒 你問我答

我愛劉德華

有人好似食嗰啲咩好似叫可樂

女 好恐怖

好似食煙咁 我唔敢問咁多 好多黑社會

mk又靚靚地咁 好sexy 但我去嗰度應該係嗰啲mk club

見到個場好多人用個鼻吸啲粉 好驚

重有好多野見到 冇人想知係咪

圖？

既然呢度冇人有咁既經歷 咁我自己講啦

想知 但唔知點問

見過幾多人吸毒？
有冇樣睇？

我入場唔洗錢架 入到去諗住飲下酒 跟住我見到周圍啲人吸緊啲白色粉 好驚

冇相呀 但係有成二三成百人

我都見過 自己老豆添
坐完幾碌之後出番黎了

有冇人都去過呢啲地方 定係得一個架

係咪去過都會比人拉 好驚

聽到有啲人話咩糖呀 five呀 究竟係咩黎

聽到人講話咩以前348好好玩呀 咩黎架